如果我有肺炎我會去老人院做義工

祝大家身體健康

不服來辯

你應該即刻做啲野搏拉....
然後入差館咳

少D支共廢票都係好事

做完義工先，熱心助人，狗做開運動唔會咁易死

你去狗局報失有人遺失左肺炎球菌比你先啦屌

Support

認清事實啦，狗抵抗力好強，日日操，無咁易死

去狗屋報失銀包會唔會好啲

唔會 你無咁易傳染到佢，同埋有可能俾佢打死

猝死既人係成日都會做運動

周圍咳 但唔好咁揚
一比狗見到實掟你入醫院
不過狗出到去會比香港人食返
所以要衡量下風險

我親自會送飯盒俾警察

我仲會去半山放狗，狗狗成世人都未去過半山

做得好

服到你五體投地

即刻入狗屋報案啦

做外賣仔加料送去狗屋會好D

去警署附近啲食肆做

sarspanda

立即搵隻靚女嘅狗打茄輪